點解高達會係人型

其實有冇解釋過？

比人類更靈活既兵器 利申9up

聽人講話富野原本係想設計做裝甲定外骨骼
所以先叫mobile suit

點解MS有腳

硬係要講既話腳,係地面環境比較靈活同泛用
係宇宙戰就應該係用途不大

uc個世界設定咁真實，應該唔會為左個型字，而將ms設計為人型

之前見到一開始設計既渣古甚至係冇手，即是一開始已經係設定為兩足步行

同埋當初高達出個陣,因為啲合作商問題,要整到商業化,好多都要聽個啲合作商要求
例如高達要整鮮色啲細路先鍾意

戰鬥機械要人型可能都全因為型字

係戰神渣古個段,原句係話:機械又唔一定要有腳,係上頭唔識野先至話要
可能係暗示

岩岩諗起好似AMBAC要有四肢先用到
雖然呢個理由好似有啲硬格

即使一開始係商業決定，咁佢之後有冇加其他設定去解釋

好似一路都係用ambac黎解釋

方便屌西lor 咁都唔識

睇返ambac都係解釋用肢體取消慣性動作，但成效不大
況且呢個已經係假設係人型下既設定，並冇解釋點解係人型

認真問，有冇兩部高達扑野既h漫

一係係因為ambac技術要有四肢先用到,因為呢個技術可以節省燃料幫機體係宇宙中平衡同移動
有啲MS都唔係人型,係坦克腳

第二個解釋就係,入面啲角色覺得人型型啲,GTO入面MS係多茲魯發起開發,有角色都投訴過個駕駛倉外露樣衰,唔安全
原版就唔知
富野都有講過駕駛員都會因為自己揸緊既機係高達樣而表現得好啲

其實設定有講 唔想再解釋 自己搵

友少好似有

就咁一舊野咁邊會有人鐘意睇

人型既話可以更直接以人既動作去控制部機。
利申:9up

咁又唔一定要係人型既
機械既野你唔明架喇

本來設計理念係機動盔甲，但因玩具商要求，所以要設計成巨型機械人

唔係人型你唔會睇，無人睇套卡通就沒落，最後就唔會有人討論

腳只係裝飾，你唔會明

IE都有h漫高達點會冇